[League of Legends] [397] 希望大家多D鼓勵 少D恥笑

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

世界賽賽程

鎮樓看版娘

想嘔

我已經扑左7ss 你重唔加入?

暖男baba

鬼滅之腎

五毛 game仲玩

樓主真係港豬黎喎

又進攻

係

還掂都係比人屌 今晚食元氣算

同好 準備買吉野家嘔飯

捲寶進攻

五毛 game仲玩
巨真係港豬黎喎

cctai理想國家

CCTOY

月薪2 3千邊買得起蘋果手機

25到癲

大陸公務員在同事飲水放「母豬發情素」 害女同事狂懷孕、男同事超亢奮

佩狗屌你老母

52571

食和牛睇夜景真系好捻正式。。。

ON9佩狗我屌你老母

主席次次入po都係25手足

佩佩有冇扮狗飲水

扮佩飲水

樓主藍絲黎 你柒左

25

有辛祖我地洗輸

買晒成隊拜仁都係輸

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

得啦叻啦 畜牲
洗唔洗call漁護署捉返你返去

WAS

我都想有十萬人工

家陣食元氣 飲東江水 玩LoL得罪你牙

有無ching幫手送外賣
foodpanda好貴

你唔台

叫7巨送

好

力狗獨坐大船頭

有無人台比我食飯

個飯送到門口有人打黎通知我 牛B死了

虎力台

我是cow 我是cow

藍可兒

死祖狗1-1點搞

多D鼓勵 少D恥笑

大海航行靠舵手

金鎗六十

撈鋪彈性

彈你老母

五毛GAME

友善

玩得幾好

電王逗住舒服到

they call me金鎗六十

蛋捲

G未

??

勁

金鎗六十=cowb

咩g

un下un下就上咗嚟

-1 快

this清識d野

eating ya

47303識d馬

菜心

WAＣ

SS

7s

km

白金跑步機
btw早排有個朋友discord直播佢上ive啲堂，個lecturer叫名果陣講咗個潘君勇出黎

潘君勇

IVE名人堂

7s槍未

潘君勇未

想睇暖男BABA 係咪上VIU TV睇就得

是

響人朵咁串?

潘君勇死MK淫蟲

系

唔叫潘君勇比d女你

讀IVE又得罪你咩

咪響我全名啦唔該

On9game屌你老母

想闆下有冇咩場有搞決賽直播

闆闆

潘君勇P

IUG

好淫

wac

話你老母

君勇又搵D FD黎搞串個PARTY

加州萬里 COWB D

金鎗先cowb

後追=COWB

電王六十

259

上場un下un下就第一 屁股都唔洗打

時時精綵屌打all

時時食?

幫你搬走左隔離區
得返交警係到

OLOFMEISTER TO STEP IN FOR FAZE IN BLAST PREMIER
老人

笑到仆街

屌你老木一世白金

惡毒到

希望大家多D鼓勵 少D恥笑

你真係大陸仔

有睇條片就唔會咁講了

睇左 你係大陸仔

我係中國人呀hi

玩得撈既都係支那人

力天使敢達

好彩我玩VALORANT

幾正

應唔應該同家姐表白

我原神戰力二千五百萬

大神

但我的心每分每刻仍然被她佔有

又雞啼

淚滴染濕著迷蒙兩眼

让万缕思念长怀心间

还不够，你的固执，让我来守候
哪怕太迟，也不想以后

何以 这土地 泪再流
何以 令众人 亦愤恨
昂首 拒默沉 呐喊声 响透
盼自由 归于 这里

何以 这恐惧 抹不走
何以 为信念 从没退后
何解 血在流 但迈进声 响透
建自由 光辉 香港

在晚星 坠落 彷徨午夜
迷雾里 最远处吹来 号角声
捍自由 来齐集这里 来全力抗对
勇气 智慧 也永不灭

黎明来到 要光复 这香港
同行儿女 为正义 时代革命
祈求 民主与自由 万世都不朽
我愿荣光归香港

樓上死五毛狗

肚餓了 有冇手足幫我落去買M記 我請埋你食

我

幫我買個魚柳BELL餐
比個包裝紙你奶兩下

食完送返個包裝紙去你屋企

話話

食到好飽

話事

巨巨

食屎屎

你=25

事了

抽未

47303識D馬

亨特：喺幾年前 我同一個寡婦結咗婚。。。

This ging ?

基本上成個POOL都COW B
連6星垃圾新手都可以用下

抽唔到炭治郎 哭左

11月8再抽算
儲兩個星期石再抽抽佢

11月8再一次過抽囉
清關,加兩個星期派40石一次過再抽

2隻炭

得隻鬼舞同炎

港版冇?

邊有人玩港版

buy必中

再抽,抽完都冇咪換
呢個POOL有幾多石車幾多落去唔洗諗

樓上玩支那game

樓下玩黃c驚

廿 chow 一半非6星
無牙妹

換了 無石

無牙妹X2

隻豬有無用

武器

好多豬 換隻炭

暗屬兩條女一隻都冇

我兩隻暗都唔要比兩隻火我

咪話計計埋埋收檔之前會有~10抽嘅石
都唔知你急乜

胡碟

豬隊友個武器幾勁

最想要嘅抽到
希望之後中到妹 上三 水柱
仲有8星

無三上牙妹豬頭wfc
大量水柱

3隻上3 點睇

上3勁牙
一隻武裝兩隻用

好 進左佢先 係咪入無慘雜色隊 我得彩龍

8神都有

等D架仔出片再抄隊囉
我唔齊呢D答你唔到

8蚊中埋 5 7c
玩得隊無慘

8蚊大法

8蚊幾旺 我中咗水柱

六十未

六十

47303

無牙妹 諗緊課唔課

1.3比狗買

on9馬 自己識跑 un下un下就頭馬

但係贏硬

課!

有時會劈下佢的

比狗買

呢場冇

League of Legends??

垃圾驚=.=

想做騎C

騎師梁

白金仔冇資格傾

我陪你玩

大哥沒有輸

12月出手機撈

今日係咪出日版？

喝點Gin

NONO
日服聽日已經公測
台服要等到12月

一個廢青和金鎗六十

一個何澤堯和金鎗六十

一個何澤堯唔識騎時時精綵

腎推豆

??????

腎臟病的確是否有點痛苦

你吃力

@98我妻勁咩 我覺得佢個武裝勁過本體

金槍六十 vs 時時精綵 vs 美麗傳承

應該唔勁 本身想砌成隊u 但冇得貫

武裝比雷神吧

雷神變曬印花
點估到佢改到咁勁

咁似馬名

莎莎屌打

was

屌拿星依家雷神有我妻武裝大力到仆街

我都冇雷神 我都係用朋友果隻夾光魔女

有咩咁勁

極醒左食無效潛覺幾勁

無

我話了話事

鬼滅抽邊隻

抽曬90石了

點解炭仔識日之呼吸但係水水

未覺醒

兩隻妮子狗 屌你

力之閂台

巨之話事

妮

光之貳伍

抽埋男主啦

望一望仲有兩隻7星未抽
認真問重覆果d點處理

啱啱玩手機版 唔錯

無呀妹呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!

PC版唔重新寫

拎住午餐肉土豪金cow到幾多仔

DC9車醉蛙送Cartier 錶

4隻

一隻夠晒了

AR COW

我是COW我是COW

d舊神係咪無用了
早排抽埋d咩超轉生濕婆之類

超轉都有用 好多野既下位替代黎
部分一線隊員

已經唔識分邊d有用

重新學習 點塔點英尾兵超唔慣

槍-1

鬼滅係幾好睇（打無慘之前）

巴打係咪用apple?

咪呃到你呢啲skip jojo既細路

鬼滅唔計劇情係幾好睇

戀柱

老土到冇得再老土
AV版D劇情都有新意過佢

左=我 右=力

系 睇咗幾集冇睇了
俾細蚊仔睇就啱

收尾搞唔撚掂就洗牌

android
ios好似聽日先開服

我轉去日本都down唔到
你down咗咩版

乜都有係冇豬隊友

影之呼吸 負一之型

繁星已睡 腎仔已睡

上巴哈 lol手機版個到睇 有教學
呢到講俾人屌死

邊個屌你 我屌佢

屌你老母玩支那GAME

你玩支那驚
對唔對得住手足

撐廁

我藍絲國安

天天吃那個金拱門牛b死了

承認國安
叫連仔bam左你先

米25

連仔一早比國安捉左

最大問題係無慘兄

安格斯好食

個結局想點呀
不過佢人物設定幾唔錯

上弦之三

我幾中意上一

又叫我全名想點

@腎

巨

涼

我玩了一場英雄聯盟

你用 金鎗六十 獲得了 S+

你用 金鎗六十 獲得了 S

想G

體驗手機版感想. 節奏都幾快下 成日夠錢唔記得回城
好多大陸仔翻牆玩 冇新手老屎忽多 節奏太快冇時間打字
團戰對方5個人都係到好巧點頭像操作 隨時打錯人

騰訊GAME都玩?

riot 製作 如果咁講pc版都係騰訊

激鬥峽谷

佢玩得最多 唔使理佢

SHEN呢

激鬥峽谷上鑽

撈咁垃圾都玩 唔怪得會做藍絲

你個名好藍

激鬥峽谷都卡白金

我食黃店都藍?

準備激鬥峽谷上鑽再出街溝女先

幫你移返走隔離區都25？

元氣黃色招牌當黃店

m記logo都好黃

Mo 25

中離力狗者

LIKE SWAN 🦢SWAN 🦢SWAN 🦢

未懂得欣賞我 為你做何其多

話事了

力個台淨係得苦把聲 但係明顯苦係同力講緊野

力狗同尼姑性交轉運未

季尾好顛 酒仙

鉑

我勸他們不要上鑽石 白金已足夠

@力狗

講返中文啦阿鬼

真

想死

5好

快

話到聽朝

屌啦星98又輸

再話

賤種皇

2-0

2-2

笑閪咩

無買到 見到18倍唔敢買

天生g

電王瞓左

Bot

關了吧 沒意思

12784

電王DEFT

屌你老味,大陸《棋靈王》用來做政治宣傳,佐為慶祝香港回歸?!!

有手g玩未

G

why你d人咁正常

懷疑力狗工場管工黎 排親都一堆跟尾

百年滄桑？
比你統治會有發展咩

報左國安

張圖你貼架喎

備定案姐

報左km 你等查水錶

叔叔開塦

狂派機甲：納瑟斯、札克
鋼鐵叛軍：杰西、約瑞科、辛吉德
戰爭英雄：路西恩

巨巨：台台

戰爭英雄路西恩成個尊爵skin咁..唔知之前個尊爵出黎做乜

撈鋪彈性上贊團

-1

通你屎眼

Yuci一個月賺一百萬台幣

自唔自豪

廢話
唔自豪貢獻黎做咩
callg算啦

金鎗

7巨台未

台我卡巴拉島?

7巨竟然有玩
台未

鑽緊地

手機撈緊

台未

上贊團++

玩撈

笑閪？

玩弱智支那game
仲要卡白金

落閘 放力

爆哂ser
我要打撈阿

台服未

手機撈邊到down

?

我Apple入日本acc
仲要vpn先玩得
an應該有apk

有冇手足去cctai開post報串話呢到有班藍絲玩手機撈

邊有人用an

@98

電子垃圾

但apple奶共

98好黃

你夠玩ps5
記錯 你買唔到

this ching ho ball
搬你入贏硬組

水手定三賤

水手

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

死性病雞蟲想隻揪?

公足米咁

你同7巨先係

你同佢都25

食J

金鎗二五

槍未

食飯

5點食咩飯

唔想同你玩=食飯

咁似sy

換衫出街食生日飯

手機撈D技自瞄咁牛B

眼瞓了

玩撈都唔打槍

小腎腎，快睡覺！

佢前幾日玩得好慘烈

盡左力

有手機csgo咪玩

你試下排mirage
我射能到對面變蜜蜂竇

手機上鍾斯了

呢位巴打留意下topic 謝謝

mirage-1

金鎗六十-1

mirage

加油 廢才都有成材既一日

點買祖狗打巴

佢唔打走去食飯
點成材

我等佢

等到化骨.jpg

你收擋啦傻閪!

馬

今日莫雷狗COWB

戰棋有時玩撚到爆血管...
開頭好撚好運抽中晒
後期乜7都抽唔到...升到LV都冇用...
冇角色可以放出來...
ON9到喊...
太睇運...抽中就有抽唔中就冇...
如果唔係想開蛋真係唔撚玩...

唔撚玩咪唔使牽掛住抽蛋

好球！

靜 事

食事就有你份

隔離既生活好有規律

等睇廢老再現

九點半有人敲門放低早餐 兩條腸加炒蛋同麵包 食左三日 三日都一撚樣 12點睇定deliveroo食咩 一點到食中午 7-8點食夜晚 12點訓教 煙都戒埋唔洗食

又莫雷狗

俾水我未

你遲d入老人院都可以享受到咁既生活

買哂莫雷狗

牛精大哥

ching我屌你老木

7點半中超 北京國安

5挽外賣

米la 我撈po最善良

咁曼聯[0/-0.5]

但aram都會帶蛋

一齊賭horse

你講我買

姐係任屌唔嬲啦傻閪

#29
我係狗仔阿
•
1 小時前
hsgg dyrus regi jiji

想典

莫雷狗騎豬王1.33

一於組團係KM樓下圍爐

潘君勇騎c王

我屌你老味見你條死廢柴老坑行兩步都腰痛腳軟先唔屌你 仲咁撚柒串??
叫d姑娘日日質你食屎 屌你老母

有肺炎不了

隻揪？

真係三賤....

跟牙電算

多謝98

老老實實，有冇人好想食M記? 或者一早偷偷地食緊?

大哥

你吔屎 又雷鳩我

我話咗水手 係你雷鳩我

撈鋪雙雷

輸你 吔屎

我先係 你頂多排第二

反98了

想搞到手足失業?

98吔屎屎

4場11 try try

輸你水手 唔係成7-8000

6喎

6乜鳩

6GING

咪哂錢

潘狗可以嗎

潘狗

個傻西唔撚識騎

潘狗輕鬆到

五場雷狗

5場想屌潘狗 10磅仔

又潘狗

10磅仔囉

5場3號

周俊樂不啦
博左巴度

7巨要左 skip

😨😨😨

ok all in何澤堯

何澤堯

進取就3-9

大熱比狗買

4重la清

撈po又個個贏錢得唔得架

上面有撈鋪雙雷😂😂

心水比7巨要左 冇計

開名未

9x / x8
電x / x王

3 7

何澤堯可以嗎

隻9號

???????????????????

LOL PO馬都賭埋?

12做乜撚野

乜撚野12

都話3 7

10磅仔有

馬比狗賭 賭返波了

下場買未

畜生都好賭

利狗都係畜生嚟

唔識買 出水未

睇緊

5場6號 請讓路P

兩隻潘狗點睇

中!

1 3 6

兩隻潘狗

今場冇莫雷狗ez

6 1中

7場3 11

我懷疑鳩白識d馬

懷疑你唔識亂嗌

我有買的

唔識 跟人多

兩隻潘狗都比你睇中

隻3去撚左邊

12都唔知咩黎啦

6-7-8-11

9

屌你老木咪啦

賭horse未

有冇槍

7場2-3-6-10

2都出埋

呢場會爆冷
想俾大家賺下

98又羊

$到

不安

殺到PSG一定殺到RB啦
驚閪

c羅淆到避賽

我的錢錢

8 1367

想要24

想要田雞

撐

扯左

98$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

今場咩

都5中

1 3 8

3 7 11

1做膽啦

潘君勇做膽

感觉犹如海浪
不断往前遨游

潘潘

潘君勇?

今場冇潘狗

尾場11潘君勇

應該有位置

你老未首歌有支那話既

1 7

比人頂

1做膽EZEZEZE

屌你老母冇人想要你d垃圾支那歌
邊撚個Lexie Liu
fuckoff la

二重彩

有1 3

潘君勇 飲醉酒 很喜歡自由

賭返波 意杯

本身唔要1 好彩

跟左我有冇$$

臨尾羊返 唔知派幾多

雷狗+隻1咁撚勁做膽都得啦

455$$

禮拜再戰

手機撈贊團未

手機撈教學未

入不撚到game 呃鳩人的

冇swain 唔玩了

無黑婆我都唔玩了

98跟我買horse好快有女了

咁你有冇

我有

場場買雙KY+雷拉=$$$

有尼馬

你唔識的

不嬲睇馬名買咪算

好彩我隻金鎗六十冇人燈得死

ok
見佢一次 買佢一次

我都有小安妮

等你挑戰

金槍人比狗買 咁熱

冇死人PO黎做咩

呢個珍

今晚冇c羅

有小花

撈po=爛賭廢青集中地

賤種皇我屌你老母

6場10號

主席25

力最愛

屁馬死了

WAC

槍-3 有蜜蜂竇

www.twitch.tv/lol7ss
蜜蜂竇

屁馬走場

一齊跳咪搵得返

看圖講故事

炒蛋?

49000 4424 GOAL

6點就出晒三刀 幾時比人踢

有咩問題 前100咪得

踢左我就前50了

我地又唔係最低分 驚西

我都唔係好care d石 我連月卡都冇課了

鳩打 有石 唔洗課 輕鬆

想知公主要點玩先會唔夠石用

一開頭咪唔夠 全婆咪唔夠

得返萬5

貝克漢姆 對家

得唔得ga

燈唔死49000

輸能4人

斬木佬 戴綠帽 gogogo

貝克漢姆食屎啦

又斬樹佬

我買左RB

抵啦

希望大家多d鼓勵 少d恥笑

抵

講左最年你都RB抵啦

反LA雙雄等輸啦

希望大家多d恥笑 少d鼓勵

燈俾你地贏
我買最連就變0-5了

想睇 星期日買最年ok?

佢10蚊收錢 你8000輸突

咁我買黎試試

斬木佬收錢1000000000000000%

貝克漢姆對家GOAL

綠帽唔對路
要LA大哥

木GOAL

10000000000%喎 你估流架

反CUP

貝克漢姆食屎屎

La all in la

木20

$$$

2撚到

撈鋪三大馬會殺手
賭神交警
賭俠文識
賭聖電王

Is

LA大哥入未

3-0

1030個場==

洛杉磯銀行

任何球會，只要和貝克漢扯上關係出現，你就知道，這個球會必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

大哥goal

正氣到

美職正氣=假球

Vela 後備入返3球

3-3我吃屎

LA2-0 你教我點吃屎

3-1

入一球你輸半啦

驚閪

力狗 彩仔

任何遊戲，只要見G Kvole有份出現， 你就知道，這個遊戲必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

逼害我彩師兄

4-1
gel gel gel gel gel

5-1

未撚驚過要食屎

2.09

屌你綠帽

(😄)

「碩傑哥哥，你願意為小妹妹我拿冠軍嗎」為了這個誓言，胡碩傑帶領了SN獲得S10冠軍，回到台灣後，卻見到憧憬的NL妹妹已經成為了張家盛的肉奴。

踢多件都唔撚入 我踢都入啦

暴連點同

踢多件唔入波(😄)

我死了 88

3.5/4s易到

足球殺死了我

la fc: 3分很滿足

星期日 潘狗重執時時精綵
100000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000%

潘狗得果場同尾場有DD睇頭

尾場田雞 allin

田雞要睇佢果日前面有冇
有佢先有 冇就不了

【知舍排位】2020/11/1 沙田日賽

●莫雷拉潘頓田泰安騎足十場，暫時莫雷拉帶離十場頭馬優勢，今次出馬都幾多。

● 第八場 G3 1800 -
潘頓「時時精綵」 7 檔，上季場場都頭三名內，係時候出嚟熱身應付嚟緊大賽喇；郭能「川河尊駒」 10 檔，熱左兩場身，1800都唔係問題，正路都係前面返嚟；莫雷拉「添滿意」 4 檔，上次唔知係未熱好身定無意競逐，今次強配應該可以睇下真身去到邊；如果就咁睇下面個啲實力分野都幾大，不過有啲都慢慢進緊，好似田泰安「玖寶」 5 檔、「超級綠洲」黃皓楠 8 檔呢啲咁。

● 第十場 三班 1400 -
田泰安「幸運傳奇」 8 檔，增程都入Q跑得唔錯，唔簡單；潘頓「心頭好」 12 檔，贏完升班，呢組都還好；巴度「美麗多多」 6 檔；彭國年「健康在望」 3 檔，兩隻三班賽績都唔差；周俊樂「各取所需」 13 檔，兩場跑近試下增程用牌仔，最近騎師表現都幾好。呢場都係亂局，要花啲時間度下。

● 其他場次等知舍一週同大家分析下。

好耐冇同47303打機

faze炒埋教練收皮未

尋晚同條新女開完房，事後佢好讚歎咁話我似某隊英超球隊，我好開心咁問佢似邊隊咁勁？佢話我條J 似熱刺。。。屌

無曬菁英ng

已經farm到千八蚊啦

今晚彈

你打四隻 留返一隻我打ok?

要拎金鎗六十皮

km7ss槍台未

你都加入埋一份

我走先

我不打了 返去打faceit

就11月仲咁熱

mm大牛測試

d北極熊死梗了

factit比人打到失智

mm 都比大牛打到失智

凌晨成日排鷹仔dmg
唔夠打

正常人定大牛先

正常人

dm上buff
隊redbull打機

個個打槍都唔台 點搞呀

做咩貼我出黎

《原神》首月收入近2.5億美金！成為有史以來發行規模最大手遊之一

牛b死了

PAD=傻9

住弱cool

係度收ro野俾人呃左幾舊水

係咪SY叫人玩個隻

兇手就係

5SAYLA

等我練好啲再一齊上鷹

算啦

LOL上鑽CS上鷹

咩2c

今晚all in阿
贏左就買分上鑽上鷹

你逼害彩

聽唔到聲都想上鷹

巨+U
禾撐梨

證據確鑿了
sy仲有咩好講

S*Y罪大惡極

我聽到 我反應唔到

不反腎了

購買SY工作室的東西只會惹來一肚子火，
呼籲大家能免則免

想同SY打機只會惹來一肚子火，
呼籲大家能免則免

你同到sy打機？

希望今晚都有彩C兄睇

你同彩排

驚????

彩力

虎彩力彈

彈要有電拎skin

力彩上鑽vs7106上鷹

無曬方向

虎彩力電
-1

想++ 係咪有昇分火箭？

虎彩力電魚

聽到陣容都覺得牛b

咁勁得唔得架

台呢?

做馬主 幫隻馬改咩名好？

撈鋪雙燈

G Kvole

將你變成布丁

天樓霸斷斬

仲有玩?

想睇巨槍

想睇廁巨槍

撈PO三叉戟

遠古之人

你都係

遠古之力

無人同到我duo

你太低分

Deft 上鑽未

係咪好中肯

Deft想上ching都得啦

力彩排未

每日登入送寶石+矛依未專武追加+靜流★6登場+其他

苦力綵排

撈po衰退既最大原因就係因為無晒d槍台

扔落NADE落CT

撈po全盛時期 回不去了

A

電妓選手

贏咁少

睇睇下潘狗都幾撚勁

大外檔!金鎗六十!嚟啦!

Ed先叫馬王

潘狗拉馬實錄

好正

腎仔講馬沒得輸

禮拜日有啦

睇埋晨操 有態=allin

將你變成文識

撈鋪陳百祥=電王

我何澤堯

金槍人比狗買 1.2 1.3

好睇唔好食

依d100%馬拎黎孖寶過關用

過黎都無咩肉食啦 當你另一隻5倍x1.2

1.2唔係贏?

一場都冇贏

係贏 你夠膽買幾萬落去咪贏囉

交驚5950X + 6900XT未

我夠膽

警方今日（29日）上午在九龍城廣播道一單位拘捕一名19歲大專男學生，涉嫌遊蕩。

被補男子涉嫌於今年9月至10月，向九龍塘一間名校的5名女學生，作出言語騷擾及猥褻行為的案件。警方指，疑犯於放學時間尾隨獨自離開學校的女生，當去到人流僻靜的地方時便會將女生截停，向女生詢問洗手間位置後，便在其面前失禁及露出微笑，當受害人驚慌逃走時，疑犯再追上及作出言論騷擾。

警方前（27日）接獲九龍城區一間女子中學報案，指上月至今月共有5名年齡介乎15至17歲的學生被同一名年輕男子騷擾。經深入調查後，警方今日拘捕一名涉案19歲姓謝大專生，涉嫌遊蕩，被捕人正被扣留調查。

九龍城警區刑事調查隊第七隊主管童俊凌督察交待案情指，疑犯每次犯案的手法相同，均在放學時間尾隨獨自離開校門的女學生，至人流較少的地方時截停受害人，並詢問附近洗手間位置，隨即故意在受害人面前失禁，並向受害人微笑。受害人感到害怕逃離現場後，疑犯繼續尾隨受害人，並作出言語騷擾。

AMD發力 力狗射精未

次次有金鎗我都按層樓去買

等30TI SUPER

佢仲用緊淘寶moon換左個腦先搞得掂

又炒多輪

打機5900x cowbd

10000同12000既分別

甘光達